（突發）石籬石蔭撚入 荃灣絲麗酒店被列為檢疫中心

轉石籬區議員林紹輝post
【疫情緊急!】
和宜合道的荃灣絲麗酒店被列為檢疫中心，但事前政府沒有作任何諮詢，而對面的石蔭路有大量私人樓宇，附近更有不少大型屋邨，對居民的健康安全構成威脅。不少居民均表示擔心，檢疫中心接近民居，導致人心惶惶。
在此，我們要求政府增加透明度，公佈受檢疫隔離人士的數字，釋除公眾疑慮。第二，加強酒店及酒店周邊的環境衛生，立即進行消毒、清洗工作，以減低病毒傳播的風險。第三，要求政府嚴格執行隔離檢疫措施，加強執法，避免人士私自外出，影響周邊居民。

石籬石蔭廢老村 一個中就係咁先
睇黎正苦真係想攬炒

石籬石蔭撚去哂邊

係上天對廢老嘅考驗

自推10連
石籬石蔭撚去哂邊

9

8

7

石蔭撚
GG了

6

5

石籬石蔭

4

3

push

2

政府做乜今次搞鳩廢老

一向都好多新移民
而家直情大陸咁

細個住石蔭

隔離係千色店多得政府唔少

歪not銅鑼灣酒店

10連唔到

你講嗰一間係「遠東絲麗」

應該唔係果間 真係喺荃灣果間叫絲麗遠東

石蔭石梨安蔭梨木樹無得避

sor誤會左

只要有一個去咗石蔭路傳比買餸廢老=成區收皮

會唔會搭車落葵芳買

冇人推

唔去食雲南了

推

其實帝盛個位置會唔會更好，雖然都係近屋邨，但唔係必經

小心唔好自爆住邊

大白田西現任區議員為民建聯成員郭芙蓉。
葵涌邨南北都係黃議員

喺隔離返工呀屌

本來都多廢老唔戴口罩 依家仲要做檢疫中心

間酒店對上條石蔭路放工放學咁多人行
正苦好撚癲

我都係

粉嶺嗰次個黃藍聯盟 個破壞力勁到

呢間好近民居

唉 屌

屌

星期六先住完
屌你老尾果條石陰路咳兩聲啲廢老即刻拜拜

隔離街就係街市 仲要一堆廢老
真係係咁先

葵青撚做唔做到粉嶺嗰次咁癲

屌佢老味
明明東北葵無咩事
係要用工業區啲酒店做隔離

多得啲老廢唔少

屌你老味係都搵hotel ease
silka完全喺民居入面

果區藍到黑, 恭喜哂D藍屍

好記得...當日社會運動靜咗, 然後一講某村做隔離, 即刻又出黎
可惜今日已經無

搵工業區唔緊要，但ease點都好過silka

兩位下世小心d

嗰度算偏僻

點解海狗公園唔用，要用呢d咁近民居，仲要係工廈改裝酒店

公屋區

silka中資呀嘛，國家任務冇得避

依個位置好多人附近又多老人院好危險啵！政府要加強保安隔離好啵

最近石商裝修
大把人去石蔭街市買餸

屌⋯⋯係附近返工 仲未肯wfh

窮撚條命值錢咩

生果金都慳返

真好多大陸L

呢個位勁多人流

點解會揀呢度
附近多人到爆
係咪貪佢之前多確診

成個東北葵黃區黎,除左郭芙蓉成個東北葵係民主黨

極多廢老+肉檔菜檔唔戴罩
今舖真係唔攬炒都難

仲要係工廈改裝，d通風真係

石籬石蔭 --> 葵芳MTR --> 全港

明未

舊區都可以掛

成個東北山區死硬啦

好似唔係全藍喎大佬

same
你邊幢

平時石蔭路多人到行都有困難正苦好波

佢唔係都收左皮咩

度度都係架啦

你老味 推

拍左板?

睇新聞話有意

唔好話民居，周邊咁多工廈大把人返工，就咁都成幾百活動人口，一下就帶返各自社區爆發

呢邊唔興玩自爆

粉嶺暉明邨只示範一次

前排絲麗酒店對面樓天台先有人跳樓自殺，仲有FB直播

有冇FC 我比公司睇
起麗晶返工

4半會話未徵用任何酒店做隔離
件事應該未傾得成

識人住石蔭係超級藍屍,今次真係恭喜哂

點解唔揀熊貓⋯⋯

推呀!!!!! 果度好撚多廢老唔帶口罩

有2條傻系選 介左票 比佢贏撚左

正啊

無徵用，但可能酒店自願

林鄭：就你啦

呢間野
啲支那員工直頭用普通話同你講野
痴撚線
咪撚食啦

點解政府唔係啲離島空地做呢啲危險野，係個流動人口密到仆街既地方做，咁你不如去朗豪坊做

可以睇下林紹輝live 聽講有好多傳媒已經嚟咗

石籬撚表示等GG

以後兜個大圈返公司

吓屌，佢連贏兩界

小鍋米線

唔係淨係得藍屍紅底廢老

你認真？荃葵青十架車有九架車都要經過熊貓，基本上係呢兩個區嘅中心嚟

港台個白頭佬講咗唔係呀

石籬石蔭=市區孤兒仔，平時交通已經不便，而家又塞個檢疫酒店俾你

點解唔係熊貓?
咁偏僻都唔用熊貓

依間完全overrated

其實工業區爆發定住宅區爆發嚴重d?

成個東北葵除外郭之外,成個區都係民主黨的勢力嚟

就係交通不便先等你班窮撚喺入面死

咁要去荃灣買了 傳嚟傳去 諗起都興奮

住果頭

就係唔方便先塞檢疫俾你

Push

以後出街一定要戴豬嘴先得

不了不了
楊屋道川龍街已經好撚多人東北葵落嚟買餸

保升仲有冇得升？

住石籬係原罪

都唔明有咩好食，次次行過都一大陣味
譚仔根本要開一間係度啦，即刻日日排晒隊

住正隔離工廠

前排葵興kcc先完一輪
都知正苦睇中啲窮撚地區玩㗎啦

竹篙灣、鯉魚門隔離營呢？

話時話，和宜合道好多黃店，大家去支持下

住九龍半島真係自求多福
你地既左右兩區都會大爆發

熊貓咪一樣咁近民居

好想熊貓執笠
熊貓成日招待大陸西，搞到荃灣周圍都係西味

啱啱430記者會直接回應話冇徵用任何酒店
唔好煲大住，兩秒距離

千色店係老遠wo

根本應該直接用汀九間帝景
要幾on9先會諗住用住宅區酒店

oh my dog

咁講野既你

仲有間如心

gg 了

呢家唔煲，到用左個陣就太遲啦

依家得外賣 無得同老闆吹波經 利迷必去

譚仔好似開咗啦

正 過條馬路幾棟私樓 行上少少有三間老人院
最正喺 石籬街市裝修 全世界去曬石蔭街市買餸
而酒店過條馬路 上條樓梯就喺石蔭街市
仲要酒店對面咁多好野食 唔喺唔落街食咁嘥呀嘛？
同心免疫 super

鬼叫帝盛同悅品專開喺窮撚區咩
下一個就觀塘架啦
悅品同帝盛喺觀塘同葵青都有酒店

石蔭街市嗰區好多藍屍，民建聯大本營之一

無人想知你地住邊嫁

港共之心 路人皆知

好似三哥嚟

葵芳架31M巴士（去石籬石蔭）長期排長龍
有無嗰度街坊解釋下

石蔭撚
係咪可以準備變下個慈雲山？

運毒專線

記招咪話冇用到

東北葵山區既人多數都要搭31m返屋企

黃金冰室 80后 仲有間cafe 不過唔記得叫咩名
全部都係絲麗對面

黃大仙爆得最犀利
而九龍城土瓜灣都有
果正正圍住一間富豪東方酒店

繼續返工，免中圈套

山區接駁黨鐵果部巴士，區區類似既線都咁多人

365小食部

邊度呀巴打認真問，好耐冇去石蔭個邊

依加買定一個月餸先

隔離係醫院

含得撚

瘟疫公司

今次仆街了

真係好多
有次去見工
搭個巴士單層
9成係老人家

石籬 唔係石蔭 懶係野咁裝修左 開左kfc 三哥呢啲

遠少少仲有墳場 好似係

已經有全套武裝嘅人入咗去
而家唔煲 驚之後想煲已經死哂

Flying b，而家食緊睇住呢個post

嗰頭成埋老人院，港共想老人攬炒

附近係民建聯郭芙蓉地頭，即係民建聯建議，班廢老咁鍾意投佢

海濱花園附近

石籬二，有譚仔爭鮮，仲有百分百（藍店

Hi，同一棟嘅朋友
公司啲人好似平行時空咁

腥港01屈人

住咗十幾年 終於有啲垃圾食物連鎖店進駐
以前得美心 不過收咗皮

又細間又唔係黃店

唔該巴打搵日去睇下

回錯POST SORRY

食過一次覺得好好食

喺hotel case果邊門口走啦
行返落去好過行上和宜合道

唉算，唔驚，我都遲左職，返埋下個禮拜姐

嗰到附近仲有好多老人院殘院
呢個區域本身已高危
好多老人家都唔戴口罩
依家真係自求多福

個邊好多公園仔 好多廢老鐘意去除口罩捉棋

港共朝秦暮楚
你信？

黃區嚟喎

唔係我杯茶

呢到真係冇嘢好食

咁你想佢講咩先信

工業區d跟車送貨好多都唔戴
一路食煙一路送貨

辭

屌 日日都經過果條街

屌，住石籬。世界再見

屌..好撚多老人家

仲有間 flying B
細細間但飲品食物都唔錯，我會特登坐車上去支持

上次有人跳樓嗰度？

小鍋米線好食
但好遠好唔就腳

2秒距離
繼續追議員live仲係話徵用咗嘅
有手帶嘅人自己搭的士嚟
林紹輝話有一車車印巴藉嘅已經車咗入去
總之繼續追下咩情況先

再過少少對面馬路

大家記得唔自爆住邊

已經confirme 左徵用？

民主派其中一個票倉黎以前尹兆堅都係呢區

石籬居民：反抗

自己屋企自己救

依家都係呀

政府助攻民主黨搶表現

嗰次區議員FB直播跳樓

石離石蔭安蔭每一個要岀市區返工既人都會經過嗰度去葵芳

郭芙蓉勁大波

石蔭石梨班老野邊識上連登

有政府 唔驚啦

間酒店咩奶共背景 可以咁樣泵水救間野
以前嗰度工廠區嚟 有幾幢工廠拆咗起酒店
之後就多咗唔少支那團嚟住啲酒店 成日一車車運堆人入嚟
武漢肺炎爆發之後人影都無隻
改名叫荃灣博啲人以為係荃灣卜酒店 其實係葵涌嚟

今日不出來
明天出不來

尹兆堅有個辦事處好似係對面

荃灣西喎

未有最新消息
現時淨係知有一車

幫推

咁啱ah 我都係呢頭喎
附近仲要咁那多食肆, 正~

驚驚

葵涌d平價酒店都係中資
悅品帝盛絲麗

石籬撚表示：玩撚完
個頭好多人上巴士落葵芳

呢區兩個黃嘅選啊
黃嘅票本身多過藍票

窮撚真係賤過地底泥

哭𠹌咗t.t

人口咁密集既地方用黎隔離

行經和宜合道巴士，去到絲麗酒店嗰位係咪應該飛站唔停？

如果大家有最新消息可以上黎講下

咁啱協調唔到 𠝹走咗少少票就被郭芙蓉條賤婦偷雞做到

跑馬地好似都有酒店，又唔拎出嚟做檢疫中心

窮撚條命真係值錢咩

$$$

應該唔會，九龍城酒店果個站都無封。
同埋果個站平日收工好多人等車

佢隔離有間肺炎指定診所吖嘛

4半會自爆咗
政府冇徵用，但可以話係穿針引線

777 深黃

果個位係撚荃灣咩 , 政府搏人唔知喺邊

之前駿洋個時得好少人跳出黎，因為唔近自己唔關自己事，依家變到近市區，先多人留意

各家自掃門前雪

唔係遠東個間

呢個地方本身冇乜人流？

返工放工好多人架

好多

安蔭𨶙係咪冇事

唔好講自己住邊區
仍然有傻鳩

疫區圍住你，冇事都變有事

多謝何卓威

推呀屌

安蔭L唔落石蔭點生存

附近有條石蔭路 石蔭街市係隔離
而家石蔭石籬全部都去呢個街市
本身酒店附近好多工廈
多唔多人自己諗

閪地方有撚人住咩

果頭好多老人院 , 正啊

勁多

梗係啦 閪地方全部都窮撚
有人當你係人咩

邱達昌唔意外啦

檢疫中心唔會俾隔離人士周圍走下話

連大快活都摺埋唔落山點生存

遠東集團本身就紅
喺個咁嘅住宅工廠區整酒店 知咩事啦
全部支那客嚟

石蔭有位呀嬋 跌落你身邊

想話買個餸街市都執得7788

咁撚慘 大快活都冇埋有咩食

據悉，葵涌和宜合道的荃灣絲麗酒店將被徵用為檢疫中心，從高危地區自機場入境人士，經檢測後對武漢肺炎呈陰性，就會送來酒店隔離。梁國華議員向部門了解情況，並要求有關部門提供充足訊息，讓公眾了解實際情況。同時，梁國華議員要求將酒店周邊環境及載客車輛加強進行消毒；加強監管酒店人流，防止隔離人士擅自離開酒店範圍。

偷石籬南梁國華個post

屌那星 我條女屋企裝修 搬左果到住

點撚算

你肯定係「荃灣」而唔係「遠東」？

隔離應該係機場直送酒店唔會行路

隔離期間冇得出去，房卡只能用一次

石籬友表示 GG啦 屌你老母

點解政府唔揀D藍區

我肯撚定 我係安蔭撚

間酒店叫「荃灣絲麗酒店」

冇人想知你邊度撚

唉仆街， 上星期先比人請食飯，食呢間

唔好自爆住邊

冇人想知你地住邊同有冇撚
唔撚想知你條撚而家係邊

得返間廢老酒樓
要食野買餸一定係落去石蔭
成個安蔭被攬炒

青山公路間Cozy又唔揀，揀正全區既中心地段

林紹輝live緊

藍屍廢老中咪仲大穫
佢地衛生意識差 又周圍走
隨時一個傳幾個
到時邊撚度都唔洗去

轉酒店囉

唔係咩叫攬炒

入左去住喇咩啲人

一個神早報咗名拎埋民動logo 有單仲階同黃子悅助選
另一個最後一日先報名入閘 有youtuber 陳伯助選
立會初選唔跟規則就比人屌
區選跟晒規則同人協調好晒都比人屌 好難捉摸

冇人想知呀

我都誤會左心諗間酒店唔係荃灣咩

咁你又有冇諗過揀熊貓 可能會爆得好勁？

林紹輝話
有打過俾民政事務專員同酒店集團
仲未有回應
要求緊負責人落黎講

有無facebook link

肯定變第二個慈雲山
呢區出哂名多廢老
政府真識揀

推完又點？

嬲到on9 屌出聲
基本上呢到每個家庭都會去嗰頭買餸㗎喎
避無可避
加上嗰間酒店都幾唔係幾好㗎喎

拎民動logo
但hea底唔見人， 唔熟區
連banner都冇乜
想落嚟插旗
最後少票過最後一日報名嗰個
講緊咩自己參透下

p.s. 兩個都黃， 兩個都冇政績， 咁就算你拎到民動logo都唔係老撚奉要俾票你
更何況本土派都係今次立法會選舉同你玩初選先要跟你民主動力

鄧成波早前呻唔掂 隔一排就有公帑幫補

完咗 大致內容：
有打過俾民政事務專員同酒店集團
仲未有回應
四半話冇徵用任何酒店
而家咩都仲未知
要求緊負責人落黎講

狗車加全副武裝繼續係酒店內
所有內容轉至林紹輝live

原來再開

只要一個中咗絕對會爆石蔭咁多老人院同老人家，又多人，次次經過都都人貼人咁行

拎民動logo大撚晒？
平時乜都唔做 臨選之前彈出彈入
你覺得應該揀佢？

一車又一車
沒事兒

原本想上黎食oh my dog, 怕了

有幾不便？

我淨係知個個所謂初選
一大班人凌晨三四點去投何卓威

其實無乜分別 咪又係爭條馬路

區選輸左d野仲嘈乜鬼呀

大家都係唔甘心俾大波芙偷雞姐

有咩甘唔甘心
佢本身係明日之星
都預左難打架啦
兩個候選人自己私下無傾咁可以點
依家拗贏左又如何

ON9政府,酒店對面成排食店
下面就係工業區,LUNCH時間幾撚多打工仔
行去酒店隔離條街食飯,果到位是但一間食店中招
成個石籬石陰都唔撚洗要
好彩一早已搬走

郭老屍隔離生果店班仆街唔戴口罩
傳俾條八婆啦

對面兩間黃店慘呀

有時覺得住安蔭啲人真係慘
冇嘢食又冇娛樂 個商場又虧
仲要成條村都係廢老

有搞到民主黨初選

80后
Flying Bee

就係唔想鬥黃
你講理大圍城先係想鬥黃？

區選要係老人區贏, 從來都係宣傳戰
尤其你冇政黨
大波嘅宣傳就政黨，老人票，蛇齋
司徒嘅起碼會擺banner落屏麗徑一帶
到好後期我先見到阿民動支持 放張banner落去
個區唔係選區一部份？

當我老人唔出街，齋睇你上門單張
都高下立見
區選要靠一個黃字贏， 你係黃藍對決區就易
even你書未讀完，唔係呢區出現
大家都識揀
但區有兩個黃， 我諗本區居民自己會識揀個似樣嘅， 有力挑戰嘅囉

唉 葵青撚就係咁唔爭氣
大家都係當睇下新聞算啦＼

屌佢老母悅品係正工廠區佢唔撚用 係要用街市對面

樓上咪再嘈區選啲舊事啦，騎刧人哋個post

拎工業區都拎悅品啦屌 係正馬路隔離

大快活都收埋皮

葵青撚都係集中火力睇下而家咩情況先啦

會繼續去支持

咁近街市 玩撚完

石籬石蔭啲車都兜曬荃葵青

轉左手先難食姐 以前果家人好好食

依加好難食

員工呢咁

做咩變咗做區選 飲食post嘅喂

sor, 唔想騎劫
明明樓上某位 話 兩個傻西 係好持平
因為兩個都抵屌

有人衝出嚟要屌其中一邊
我先忍唔到口
我自膠

推到咪得

青衣貨櫃碼頭兩間酒店唔用？

快d爆爆爆

唔想死喺武肺手上

算啦 過撚左去

一個神早咁派傳單 另一個愛理不理

到最後先彈出黎話要選

班街坊搞到唔知點投好

搞到輸尻埋

石蔭石籬好多福建人 你班仆街自食其果

宜家停課都叫好D
之前住係個度十幾廿年, 成區十幾幾間中小學係10~15分鐘路
如果唔停好易爆鑊金

同埋印象中石蔭係區內都叫旺, 好多人買日常用品
甚至D人會搭車過石籬石蔭買餸

平時一星期去兩三日而家咁都唔知去唔去好

而家石籬個街市裝修冇開
個個都落石蔭買餸

無耐搬左落光輝圍

人地又幫手搞荃葵青大遊行又去支援理大，係咪無被人告暴動就無咗個光環？
根本黃嘅就點算都贏，咁重視宣傳同banner，你係咪初選會投尹兆堅？

利申：兩個唔協調攬炒兩個都要負責任，無話支持邊個。但純粹見一選完就屌少票啲嗰個，另一個好似無責任咁，就覺得啲支持者好撚on9

尋日半夜行過石蔭路
大陸樣阿姐唔帶罩
阿叔唔帶

其實都有小巴巴士出九龍，話不便應該搭開黨鐵

啲人一係落楊屋道同荃灣街市
一係就去石蔭
兩個都係高危地區

正常呀 石籬(二期) 又一班 神功地個空地又一班
舊樓又一大堆
度度都中國人

呢條傻鳩好撚弱智

好多廢老唔戴口罩

Detail?

算係咁啦
以前玩到12點
去到旺角都唔怕冇車返 區內小巴去到嘅地方都夠哂

九龍又出到油尖旺
東九又可以碌去搭38 42C
過海返工又有車
係出機場同屯元天麻煩D

正一垃圾邨，周圍廢老藍屍老人院，爆一下一定瓜三四成。葵盛都好過呢D垃圾邨
PS: 前石籬人

石籬石蔭咁方便都話不便有冇諗過安蔭撚感受

安蔭不嬲都係附屬品，有冇諗過象山嘅朋友

安蔭如果住最入個班真係好撚慘 分分鐘落去石蔭都要十幾分鐘
車又淨係出到荃灣尖沙咀

個商場又垃圾 成個死場咁

荃灣和你中 正 一齊中一齊信政府
唔怕

啱啱睇新聞仲話有街客住緊
唔知有冇update
酒店一定係中央冷氣㗎啦

早幾日有個南韓人偷走
如果你話針對間酒店，派人落去守住
記唔記得郵輪碼頭個幾隻狗企到幾遠？

宜家石籬商場收曬皮 成間商場唯一好食嘅越南餐廳都執埋 宜家連去石蔭食茶記都唔得 真dlkm

搵佢十問九唔應 平時最中意就係自拍放上fb 垃圾到喊

狗唔會做依啲豬頭骨俾民安隊食

越南餐廳真係係童年回憶
凍奶茶冇得輸
出面飲幾多杯都比唔上佢

大家都係附屬品我連有象山都唔記得

要幫襯藍店孖寶薏樂仲有一間唔記得叫乜

真係行要十幾分鐘仲勉強都有架936兜下既

當初越南餐廳執嗰陣 真係好傷心 以前日日食

啱啱查google map先醒起象山邨係邊度

u are not alone bro

吓? 執左喇?
以前午餐真係唔錯又唔貴

香茅豬排飯 個酸配菜
粉面都正
間野係上到台面, 真係好食

突發！奶共daydaycook like數 daydaydrop!

變左爭鮮

所以咪講緊何卓威唔退搞到攬炒

有一間叫聚然美食 佢嘅薯粉幾好食

爭杯dry martini ，就係完美嘅唏噓的豬肉佬。
附近石蔭路豬肉店情況，大家真係自求多福

咁咪會搞到當區居民有個不負責任嘅區議員

一條石蔭路都好多豬肉佬

係咪成日俾人投訴啲肉同菜周圍擺嗰到
個地下好撚污糟

六區得一區係共狗地頭
咁都比你講到係當區居民抵死

係，仲好撚嘈

去機場唔麻煩
E32 A32
問題係機場收工12點返到冇車
要係葵涌公立學校行上嚟

小巴去沙田大圍又係好快
朗豪坊有通宵紅van

235/31根本重複
啲人搭235多數千色店/建明街落，直接去愉景新城好過😌
屯元天巴士返嚟轉235返安蔭又要兜沙咀道😑

一直想講 果度撚係荃灣
石蔭出荃灣明明要搭10分鐘巴士
以後石蔭石籬撚係咪可以叫自己做荃灣區居民

呢間濕鳩酒店之前都有唔止一單確診

未係酒店前身好似橙色，有冇人知原來係乜？

真係咪撚食，見佢講普通話答你真係想走，食物又overrate

附近咁多老人院......Rip

有人明我講咩好開心
少票=𠝹票？
當初天琦都少過omdb咁又係咪𠝹票？
班怨婦到今時今日都仲屌緊人𠝹票而唔問下點解有心選果個當初唔協調同要最後一日先報名選
因為得票少就要負晒責任

唔知啲廢老仲有冇去公園鳩坐捉棋

冇話大撚晒呀 但好心輸都唔好輸得咁肉酸啦...
隔咗咁耐班fans仲要狙擊人
我只係覺得依一區輸有幾個主因 唔可以怪晒佢一個
最後一日搞果個初選好似仲要係隔離區幫手搞
大白田西既居民做過d乜？
淨係識得屌 自己冇責任
我淨係知道出面打緊仗既時候有人為咗要贏係區入面巡遊而另一個就係出面比狗咬
揀手足有錯

啲人好似未食過kfc三哥咁
日日一堆人排隊

咪就係 當初又唔搞初選
依家就屌有協調早報名但少票果個𠝹票
屌完會改變依家係邪花做議員既事實咩

有預知能力
可唔可以幫我預知下一期六合彩咩號碼

神咁早係講緊何生
佢9月已經擺檔收簽名做提名
但另一個冇開過檔收簽名提名
佢話d簽名提名都係搵朋友簽
截止報名日前都冇街坊知佢係邊個
係之後先出黎拉票

咪玩 依家先係有野食

Kfc 譚仔 意樂 爭鮮？

屌 唔想死住呀咁近民居cls！
間酒店又唔近機場，完全唔make sense

以前老闆娘煮就好好味，而家變左仔女主理就難食左好多

譚仔

屌，公司office喺對面

好似未食過咁 班人係咪困咗係石籬太耐

以前十幾年前仲係中學雞個年代去食晏
如果見人唔多得太離譜都會去食下

雞絲 屌屌辣

螺旋藻

係附近工廠大廈返工

死得啦

要碗哨哨喇懶肉雞絲或者螺旋藻
有friend仲會加蔥

不過我都承認開咗後面間舖之後冇咁好食

個名算唔算誤導?

本身佢又唔係target 本地人住
梗係講個多D人識嘅地名

梨木樹會唔會又爆多次

廢老藍絲區 唔會有人反對嫁喎

議員live緊

冇人關心 此post已完

係因為石籬垃圾咗太多年

基絲 撚肉 屌屌辣

越南明明好好食

我覺得頭幾年就好食
之後... 一般般啦

有次經過街市，痴咗好多藍絲文宣

岩岩坐車經過，有白車入左酒店

但巴士站嗰邊都真係幾有士氣嘅

睇fb民主黨嗰兩個一知道諗住用酒店就係正酒店樓下開live開到夜晚

個郭芙蓉明明係佢地頭，都無去過關心
開個post做鍵盤戰士
要同返屋企啲廢老講，要帶眼投人，唔好俾兩張揮春就呃咗

北葵涌街市都係

乜撚野黎

再見。。。你們巳被放棄。。。

間野 麻麻地

民賤聯係大選前先會出現

葵青撚入黎推一推就冇咗件事

石籬廢老蝗區
支持政府整隔離營

Cozy cafe都唔錯 好食

無哂小店咪岩哂大眾口味囉

嘩屌ching 食開咩越南好食都講得出
不過$23蚊學生餐好抵就真

啲人好少去呢邊 附近勁多新移民支那雞住

支那雞開

最好笑噚日搭旺角紅van去嗰頭
個藍絲司機唔知點解咁鍾意駁自己電話去架車個speaker大大聲播啲msg出嚟
當時未證實
佢哋啲對白仲話唔驚 咁多人住呢頭 政府點會喺呢間酒店檢疫呀 你當政府傻㗎咩
政府澄清咗無徵用間酒店呀

政府而家都話冇微用㗎
不過有穿針引線啫
之後就呃哂啲藍絲

徵用同自薦個結果都係佢做

早拾幾年果時真係覺得幾好食，會專登去食下午茶，但之後轉型攪到好似茶樓咁就無再幫襯

信政府 唔怕

仲有oh my dog
響麗晶中心對面

有冇人食過和宜合道間台灣客棧頭先上網叫外賣先知有呢間好似係台灣人煮

張竹君話
荃灣嘅絲麗酒店租咗60間房檢疫

其實間酒店唔係荃灣

繼續推啦 fc咗 正苦租咗60間房做檢疫

繼續推啦 fc咗 正苦租咗60間房做檢疫

等多啲葵青撚知